天文台真係好識玩 香港人又被撚狗了

開定

😞

放工掛8號係100%既波

9點半掛 11點落

凌晨掛晏就落 大家仲有半日返工

返返下工掛 返到屋企落波先好玩...

蓋ching 早晨

Hi ching

大交合真的好屌

蓋ching想唔想打風

大交合我屌你老田戈

天文台我屌你老母 屌定先

打風樓主仲有冇得炒場？

想撚狗了🚬

收到風笠清做天文台trainee

佢最後會笠水唔打風

個圖8點最接近香港,即係一點前落

蟹撚晒啦

入去追風post搞事

串夠未

成班25